［長文慎入］喺澳洲比人恰到上心口

打呢篇文純粹發洩下，件事已經冇彎轉。同埋小弟英文係廢咗啲，屌細力啲唔該

我5月1號（星期二）開始喺澳洲某城市租咗間shared house，業主係澳洲人（40歲男），同屋有個台妹（25歲），佢地係情侶關係。咁間屋我喺啲中文網搵到，係個台妹幫佢放租。咁一開始住嗰陣，個台妹就話咩食物分開，但調味料就可以一齊用，用完咪輪流買，今次你買下次我買，我覺得都幾公平嘅，點知呢個係惡夢嘅開始。

有次個澳洲人炸薯條，用咗好撚多油。咁我見佢剩低咁多油，梗係唔會哂咗佢，次次煮野都用嗰啲left over。點知有次個台妹見我用啲left over就閪我面 我嗰刻已經心知不妙。然後第晚返到屋諗住煮飯，嘩屌你老味冇撚哂啲調味料 然後個澳洲人就話同我傾兩句。佢話咩「your rent doesnt include the fucking food」「those oil and salt cost me money」我已經心諗，仆你個街，你條臭閪一開始話share，依家就叫條撚樣同我講啲租唔包食，同埋你唔俾我用咪同我講，我咪唔撚用，洗唔撚洗收埋晒啲調味料呀？咁我唔想係外地惹事生非，唔通同佢講「你條女一開始話share依家又話唔撚包，你玩鳩我呀屌你老母？」我就話「ok fine, i’ll buy my own 」佢仲要潤多句「if you want to use the oil, just use a little bit」嘩.....我真係屌你老母，然後好無奈咁覆佢一句「i just used the left over」佢「Oh really?」....我真係心諗「really?...」當我諗住返返房，佢仲講話咩佢間屋租埋今個月唔租，叫我搵定地方搬。嘩屌你，好彩我已經一早搵咗地方搬啫，唔係又比你玩撚死。

然後係呢段時間個台妹都不時做啲小動作，朝早起身鳩叫，大力閂門嘈住我訓，收埋個一直共用嘅風筒唔比我用。唔緊要啦，都唔係住多幾多日啫。然後我上個禮拜二交最後一次租「this is for this week’s rent. I’ll leave next TUESDAY」個撚樣:「Cool！」cool？我cool撚死你老母呀。

（又話唔撚租又會有another moving in,係唔撚租比我就講清楚啲屌你老母）

條撚樣今日send個msg嚟問我做乜啲野未撚執，話今日係我last day。嘩我即刻火都嚟撚埋。我禮拜二入住嘅，你仲想屈我係禮拜一入。同埋我係覺得用晚計，好似book酒店咁，我禮拜二下晝check in，下一個禮拜二朝早check out.訓足七晚咁就叫1 week。ok咁你話唔係咁計嘅，係要禮拜二入，下個禮拜二前走，咁我嗰陣話會禮拜二走你又唔撚講？？cool乜撚呀屌你老母！我真係好撚想當面屌撚爆佢，但毒撚又淆底 條撚樣坐過監，應該唔介意入去坐多次（果陣同佢有計傾，佢話監獄好食好住sosad) 報驚？個警察見到我呢個fucking asian，結果係點大家都估到，同埋我交租不嬲俾cash，又冇單，邊個知？佢屈我擅闖民居拉我入冊都仲得。

原本plan咗29號住第間shared house，撚樣呢間我訓埋今晚就走，啱啱book咗聽晚酒店。反正成個月都冇教好訓，聽晚就可以好好訓翻晚啦

嗱，台妹呀

相由心生

佢係主，你係客，係難啲開佢波

你單丁友係蝕底d既，個度始終係人地陀地
想玩盡d臨走將間房玩殘先走

可以唔小心貼佢哋電話同埋line出嚟
連登仔會幫你人一句問候佢
早午晚各一次
到時唔轉電話都唔得啦

strong post lm

d圖唔貼link 夜晚晚嚇撚死咩

諗定月尾有咩玩好過啦

開電話啦 幫你打電話過去玩鳩佢
反正都係澳洲 電話任打唔嬲

叫佢試下Airbnb/酒店book 7日睇下係點計
正路租個陣都講清楚邊日到邊日啦
到走個陣先拗個一晚半晚 明睇你唔順眼玩你

不過間屋係人地既 你又冇白字黑紙寫清楚 算吧啦

澳洲邊度？

巴打其實你想玩可以同佢玩盡佢
真係報警佢一定淆過你

捉大肚蜘蛛返去
返到去就踩死佢

係澳州住過兩年，識親另一半係白人既台妹都係好狗

師兄 你連contract/rule都冇 係難搞佢啲

況且你人生冇受傷害 都已經唔係太差

收集好啲資訊（名 地址 電話 交租記錄）咁完全搬走後先容易啲可以先咬佢一口

好漢不吃眼前虧 忍一下先

買定aa膠走果日封門鎖有冇得諗?

好似之前港女玩殘台灣啲民宿咁？
不了，要以德報怨，還番啲調味料俾佢地。
一陣唔好問我點解啲咖啡沖出嚟咁撚咸，啲沐浴露點解咁撚油

puke...

啱呀，係我太年輕了，入世未深
以後唔撚同人share呢啲，租約點都同佢白紙黑字寫清楚 依家完全係冇本事還拖，任佢撚

買瀉藥毒鳩佢地啦，廁所都塞埋佢，倒屎尿入條仆街間房

記得唔好係間房痾屎痾尿呀
樓主係咪鍾意養曱甴寵物?記得要帶走呀

慘 一個人係外國仲要俾人恰

人地澳洲佬個心緊係想兩台妹,一次性交一年房租咁
點知台妹搵左你緊係快快手趕你走

澳洲三年都未試過好似樓豬咁黑仔
係得一次比人話唔續約
果時Year 1住咗townhouse半年，無wifi要自己買流動上網share比電腦
有一日無啦啦收到地產管理公司email話我嘈定唔記得整污葬地方
明明我乜都無做過
最撚嘈反而係樓上幾果條中東定唔知南亞佬，有時夜媽媽搵人返黎開party同過夜，但租約寫明唔比外人過夜
我自己既廚具各樣用完會自己洗好放返入房
班撚屌就成撚日煮完食完唔撚柒洗堆晒係度
一星期好似有一兩次有人黎執公用地方，成日都聽到清潔阿嬸好大聲屌dirty又盛，發晒老皮咁
果時townhouse係大學隔離東面，買野要行去大學西面個plaza同超市s
收到email後即刻上網搵地方搬
咁啱比我搵到大學西面plaza隔離個suburb有share house出租，屋主馬拉人，幾好人，有簽約，包水電煤無限上網都係貴townhouse AUD$20 per week
有咩壞/出房鎖門無拎鎖匙sms就好快黎幫手
搬咗之後除咗我同另一個印尼妹住得最耐
其餘房都轉咗好幾次住客
白人情侶有，巴西仔有，韓仔有，中國情侶，黑妹同東南亞仔又有
兩年半都相安無事，最嘈都係最尾果兩個，但都係有時大聲播歌同飲醉酒周圍撞

正路既屋主係會同你簽租約
當然係佢準備啦
無租約既千祈唔好租
一係搵下地產公司睇下有無人放租
我果時都係用Gumtree，睇完打電話約時間去睇

D台妹係好撚中意食洋腸 仲要係食D中年大叔 好撚古怪
果陣係澳洲都見過幾個 真係想嘔

可能係台妹本身就好狗呢

擺上PTT/爆料公社

係澳洲住過三年,
試過其中一個月個屋主又係好閪,
臨走界花左佢個牆(非顯眼位)

走左之後得閒番去周圍搞下破壞
掟狗屎 etc

你屌埋我嗰份

個台妹唔化妝好似智障咁
港女應該去學嘢

放上PTT 啦 係LIHKG講無用
鄉民會招呼佢
PTT Account 唔洗email

1300558181幫到你

台灣人不嬲都on9

食洋腸嘅女人多數臭西嚟

放上ptt

打丁落啲沙律醬到

安頓好自己野無手尾之後千祈唔好返去玩野

倒瀉汽水

臭雞

條台妹真人同相差咁撚多嘅

坐得監都唔荒好人啦 好漢不吃眼前虧走咗先搞佢

倒雞蛋入冷氣依啲基本工都要人教?

澳洲人勁撚小家 一講到錢就變哂面

LM

全屋有螺絲嘅嘢都幫佢
扭到撻牙/鬆晒先啦
啲門鉸拆鬆佢
匙窿塞香口膠

澳洲人一向歧視亞洲人

樓主唔好一時意氣 走左安頓好先返去玩尻佢

漏咗，仲有用AA膠
痴實所有嘢

講就易。。一個人喺異地唔熟當地程序好多時都係搞一大輪都係得個桔
加上亞洲人印象唔好 冇人會理你
報警最多可以自保 但搞鳩對方應該好難

我都係澳洲 好彩係住係親戚屋企

你放電話上黎得閒都可以打去玩下

買定d甜野，野食走之前放係d唔顯眼嘅地方（櫃頂，床下底etc）幫佢召喚d小強同米奇。

澳洲人一向歧視所有人先啱

倒d野飲去櫃後面， 隙位咁

同東亞人拍拖嘅鬼佬十之包九都係仆街來 依個係金科玉律

40歲仲搵到個後生亞裔女做性奴 不得了

之前有個post先屌鳩啲去澳洲嘅台妹全部都係仆街
最鍾意搞埋嘥啲小動作搞鳩asian

樓主讀緊書？rent fee幾錢一星期？

之前喺澳洲識嘅大部份台妹都勁閪

樓主今次當買個教訓啦
通常呢d share共用消耗品一定拗數
最好係自己用咩就自己買
同埋屋主住真係大忌
佢睇你唔順眼要你搬你都吹佢唔脹
慢慢你就知澳洲租屋d規矩幾閪同玩法

利申：係澳洲住左好幾年
大share house租一間房住，剩係同人share 廁所廚房，其餘野都各自打理，天下太平

放低電話號碼啦 可以提佢痾夜尿

我個sharehouse嘅屋主幾好人 約唔洗簽 bonding都唔洗畀 有時仲請大家食嘢
同樣都係澳洲人 你嗰件

如果你喺brisbane你可以住我嗰間 因為我就grad會搬第二個city

澳洲租房出去好似要交稅

響澳洲見得最多真係台女配澳男，啲台女可以連深少少既英文對話都聽唔明就比條鬼食左，然後周圍炫耀佢比條鬼食左，高人一等咁

lm

Lm

有無諗過去ptt大戰

眼殘睇咗係長洲。。。

偷影佢沖涼先啦屌

後生一代
蝗>>>>>>>>台
蝗覺得（佢自己認為）大家中國人通常好nice
台 不了

澳洲台妹真係好撚仆街！廿年前已經見識過

咪教人做犯法野 倒木耳/水泥入去水囗 亂叫外賣 都千其唔好做

我都經歷過呀
後生果陣住埋曬D垃圾鄉下，果陣一個Asian都冇
全間學校都係鬼仔，得我一個Asian
由一開頭到尾完全融入唔到佢地，佢地話題係踩板，打獵，睇越野電單車，痴撚線冷門到根本香港仔係一定傾唔到計，後尾覺得我係異類仲開始玩bully，果陣我生活只係得返學放學，好在屋企有歌基仔陪住我，我既生活只係有佢，親戚又掛住返餐館，根本唔會理我
只會覺得我唔去埋堆，久而久之我就自己睇返香港野，msn香港既朋友，我依種生活維持左4年，到最尾2年high school先叫做有返朋友，但當我以為係朋友，想約佢地睇戲(我仲記得係睇蝙蝠俠既dark knight)，個個星期都甩我底，我先知道根本就冇當我係真心朋友 ，最慘既係親戚果個支那表姐夫都睇我唔順眼，話我唔讀書日日放學都係屋企，叫我唔好掂佢個仔etc，果陣我係匿埋自己偷偷地喊，但喊完就出返客廳扮冇野繼續食飯

我全個中學生涯都係冇一個真正既朋友，我係上到U先叫做有朋友，可能上左U既人成熟D，同埋開始有返香港人，我澳洲既生活先冇咁苦，但後生果陣既遭遇攪到我其實好保護自己，又好撚憤青性格，乜都屌

但我想講我咁既遭遇都死唔去，樓主一定唔會有事既，呢咋仆街唔撚化咪搵另一班，仲會有方法

睇到有啲sad 好在捱過左 你個表姐夫咩料

係美國好多台灣人都係超仆街 台灣人超貪小便宜,同做埋啲好黑人憎既小動作. 反而蝗會比較nice,肯互相幫手.

樓主諗下點樣可以玩尻佢地

認同 台灣人一出國勁撚奄尖懶有要求

其實你自己一個人係外面
又唔係熟人點解你以為人地同你share係應份?
你冇呢個自覺係你個人出問題
唔可以怪人 一個巴掌拍唔響
你有種留底條台妹聯絡方法
等我地教訓佢

幫佢叫大量宵夜，怕佢地夜晚肚餓

走前放d臭蛋、奶、臭芝士之類入佢冷氣機

Chur mate

又唔係同人好熟 係人哋地方乜都問咗先啦

鬼佬中垃圾=澳洲人
女人中垃圾=台灣女人

最緊要有後路姐，有後路就點玩都得

買條朱古力，搽落啲啡色傢俬or任何暗位

功德無量個程式仲work唔work？

幫佢嗌M記

樓主係時候做一個租霸

有無簽租約？無的話可以去city council舉報佢，佢有排煩

利申：試過，個房東閪過佢地

我係加拿大租左幾年呢d house，最後頂唔順都係租正式apartment。一般d人都ok但係拿渣嘅麻煩嘅人真係可以好過份

睇到眼濕濕

講真個句，去過外國生活就知外國唔係想像中好
佢地啲行為同大陸人有得揮
坐低，除鞋，放隻腳去張凳到

個台妹一開始問我識唔識英文，我話我英文好廢，佢就話可以幫我翻譯。然後我住咁耐都係聽佢講「yes」「no」「fuck」「this」etc. 佢咁撚樣都話可以幫我翻譯其實真係幾好心

放電話上黎 我幫你打過去叫佢地起身食早餐

床上用語

五點幾已經俾比佢地嘈撚醒左 同埋我今日有好多嘢做，一朝就要拎埋啲行李走，冇時間玩殘間屋 君子報仇，十年未晚

ching可唔可以詳細講下
如果我去舉報佢有冇機會俾佢反咬一口 唔識呢到嘅玩法好撚淆

淆底咪認囉

樓主你都幾好脾氣
完全乜都比佢地食住 好慘

你有無留低任何證據會證明你有係度住過先？如果有就算啦
我果陣乜都無留所以先敢搞佢

果陣我搬走左隔左排舉報佢 話我有朋友疑似比人呃非法租房 比左地址叫佢地查下
之後我住對面個FD話有日見到架city council車去左 搞左成2個鐘
之後過兩日本身個租客就搬走左
從此就無再見過有租客

樓主千其唔好煮漏舊生肉唔小心跌入人地床下底

呢類死臭鬼通常都有隊草 可以報警

記得去埋ATO設訴佢暪稅

D油鹽醬醋佢話share用你就真係用
出去同人share house一定乜都用自己

另外佢屈你入住係星期一係錯
但星期二唔理你幾點入住，計7日都係星期一走

咁冇得玩喇 我銀行同TFN都係用呢個地址

M巾加料

睇佢會唔會搵D舊租客算帳姐 我都唔知租客有無犯法
不過如果巴打你係讀書／長住就算啦 啖氣吞左佢算
我果陣WHV差唔多完我驚佢老尾

遲D經過人地屋企小心D呀 唔好跌D螺絲呀釘呀係地下
你知啦如果車轆轆過會爆軚嫁嘛

煮完野記得熄gas
炸左佢間屋就唔好啦

樓主下次小心D~

巴打人在異地小心唔好惹事呀
解決左就當買個教訓啦
唔好為呢d垃圾人激親自己了

當買個教訓，下次你就識點處理

樓主我見同你一樣遇過d西房東
果陣直頭偷入我房，偷我部電腦，報警又話無證據搞唔到
發夢走果陣將d雞粉洗衣粉倒入人地洗衣機幫佢洗衫，得閒幫佢地叫下外賣怕佢地餓親
記得你有哂佢地址同電話，除非佢賣左間屋啦

睇見你就覺得weak 影衰哂

如果星期二check in, 住7晚，姐係2/3/4/5/6/日/1，咁唔係星期二上午走咩應該？

我睇完覺得你細個好慘呀巴打... 好彩後來你識到真正既朋友 你令我諗返起細個小學自己一個去三藩市讀書，住親戚屋企，因為英文差英文堂要去一年班上，數學就係三年班上。喺數學堂時永遠唔夠膽講嘢... 老師問我問題我都會企喺度唔識答... 其實唔係唔識英文只不過係唔夠膽講。我仲記得個老師只不過係諗住出一條數學題俾我哋，即係好似話我今日去街市買橙咁你覺得我哋想買幾多個橙，就咁比個數出黎都做唔到，我真係好撚廢。同啲同學仔傾計佢哋又會玩我叫我講i love邊個邊個，咁我又會跟住講然後佢地笑時我就扮唔明點解。上畫畫堂時明明係任畫，但我都唔夠膽畫任何野，喺度抄隔離同學幅畫。不過好彩少少嘅嘢就係呢個比我抄幅畫嘅同學仔後來主動同我傾計，當時好鬼感動

有冇巴打住mentone附近嗰頭 就要過去但仲未搵到屋

台妹除咗波大之外，真係好撚有問題
見過好多台灣為咗嫁去第二度，乜陰招都出齊，搞鳩埋自己都在所不惜

Shaynie Shaynie 目前離線
背包客

文章: 9 #1
性別: 女生
感謝: 0次/0篇
註冊日期: 2018-04-09
舊 房徵人 - 2018-04-26, 06:59
所在地: 墨爾本西區
地點：64 Blanche street, ardeer.

包水、包電、（網路05/10過後會安裝）
務必是一個好的房客，勿髒亂（因為太過髒亂是會請你離開的。）
押金為$100，離開時會確認有無損壞物品，無即可退還
抽菸者須到室外抽菸，我們有非常大的後院可以喝酒抽菸聊天。
房型：3房1廳1衛（剩一間單人房，長租優先。）
客廳不住人，謝謝

目前住家人數為澳洲人1、台灣人1、香港人1，住滿就四個人喔！

Line:demon0925（請告知是背包客棧看到）

歡迎看房，或是先加line看圖

澳洲水費貴呀！記得關水喉

Name:Shaynie Kuo
簽證類別:Working Holiday
性別:女
年齡:25
語言:中文
交通工具:無
想找一周五到六天的工作,目前住在Scarborough

肯吃苦,希望找到好的老闆,願意學習
聯繫方式:0468484869
LINE:demon0925
FB:郭潓諼

條女既FB LINK

搵D阿布越南仔返去開party

台妹就做外國外賣
港女就包維記房錢

鬼真係

好撚樣衰

有鬼佬另一半既女
果種指高氣揚心態係令人想打柒佢
ps 樓主澳洲邊到 請你食飯接濟下

single

屌佢老味，成個杰撚咁樣喎

澳洲人點會怕蟲

收返埋兩隻門牙啦屌

你第一次就應該同佢講你條台妹話share

條女啲語氣咁閪嘅

唔遠呀
真人同張相個嘴都合唔埋
畀對門牙頂住咗

Fucking holiday

樓主應該未離開
可以FB或LINE條女 對質下

你搞大d去報警
話佢想趕你走個陣用暴力性言語恐嚇你令你覺得收到生命威脅
呢d口同鼻拗既野煩都煩死佢

佢又唔係典型鬼佬鍾意嘅Asian樣 又唔靚 真係當佢fuck machine

日日幫佢叫domino 同pizza

台妹working holiday = 你懂的

d 台妹台仔英文唔掂又要學人working holiday
一係就用做爛市既價錢打黑工
一係就

唔係幫鬼佬

通常租樓一個月係計1號到31號(如退租，31號交樓比業主)

淨係計星期一晚退租呢個pt都未必錯得晒

唔報復正垃圾

當年做intern分左去同大陸佬住我就有玩佢
朝朝係到嘈，又食煙
第一次煮野食，聽日先洗果一隻碗，凌晨四點塙我門同我講

整沖涼精液啦

西澳定Wollongong 嗰頭？

雞黎姐咪放上心 搬走後得閒幫佢叫下外賣
我都澳洲住 見唔少呢d尢其wh多左人去之後

所以我點都唔會用屋主啲野
你覺得唔好搞佢間屋喇。一陣佢報警搞到你個visa就仆街
由佢冇簽約出租呢方面搞佢仲好

澳洲咩城市?
近既可以幫手

冇簽約都肯

忍下

幫佢早午晚叫一次外賣
半夜提佢痾夜尿
一直都係最冇成本又安全嘅玩法

po去ptt啦
班台仔最憎CCR食洋腸
呢方面係同仇敵愾既

諗下點解佢地會痴白鬼就知

試下搬咗後同稅局告密
話有人可能逃稅

你淆既可以就grad離開澳洲時send email去
如果你打算返香港的話

垃圾低端人口

老老實實話我5毛又好咩都好
係澳洲最撚驚同台灣人接觸
個撚個都貪小便宜 人又假

我真係寧願同大陸人玩好過

樓主係PERTH 既話可以同我一齊玩

感覺上澳洲好濕勁

我覺得都還好
濕鳩既人俯拾皆是，唔理嚮咩國家都好
不過人在外時，某啲國家既人係特別麻煩，依樣我覺得係真

仲衰過美國人

點睇都似係隻台狗打你毒針 個澳佬先會咁對你

好撚憎澳洲

冇他既 個台狗都係賣閪求綠卡

澳佬可能當佢肉便器

低賤人種

taxation office外
重可以報埋Department of Immigration and Border Protection
話有人可能違反Visa逗留條件

垃圾台妹先去澳洲的
勁的全去美國

垃圾臭雞睇死又係為左呃個PR痴埋個監躉到

支那種dna

你都講無簽租約
間屋點玩都得啦
我地係朋友

放不同類型既生物入佢間屋嘛

正路搵都可以搵普通人
洗咩搵監躉咁節墮

澳洲佬 佢先唔會驚

放上PTT啦, 不過可能比台仔笑返轉頭

所以一定要租啲有簽組嘅 有咩嘈起上嚟有白紙黑字 再嚴重嘅可以上RTA告佢

台妹係澳洲多數做白人肉便器？

正解
我都試過

條台妹唔知你用緊leftover, 入你數
之後同隻鬼講你用哂成樽 油

我試過用frying pan 煎牛, 煎完好多垃圾痴住哂, 正常浸一晚先洗得甩, 跟住朝早起身俾個台妹chur 我要我洗番, 我洗完問我做咩咁多花痕, 話我用"擦瓜布"會洗花哂
屌你, 原本已經花鳩左係到話我整花哂, 跟住發脾氣

我又係好似你咁, 無出聲, 我同個鬼佬都有計傾, 佢都話好少事, 因為佢都係咁洗....屌

所以所有日用品自己有一套會好d, 但前題係你間房要擺得哂所有野

留名

個陣好好彩長住個間sharehouse個屋主係香港人
住客都係香港人同台灣人
成日一齊煮野食同出去食飯 又好人
住sharehouse真係好講運氣

住過間玩埋門禁 幾點以後返去佢話開門嘈到佢
閘都鎖撚埋 兩個月就即刻搬

好老闆

澳洲其實好多香港人屋主都唔錯

做黑工
佢同條監躉都好大機會逃稅
Taxation Office + Department of Immigration and Border Protection
男既罰錢/再坐過
女既cancel visa驅逐出境

40歲同25歲咁開心

住home stay都好過同佢地住啦 有啲好到當你自己仔女咁!! 其實自己用番自己既野係最好...同埋coles買油都唔算好貴姐 一支可以用成年啦

台女驚咪得囉

台灣人反口覆舌....絕對不可以信...比大陸人更衰
因為大陸人擺明衰,台灣人~假!

傻的嗎
無合同就無保障？

佢扔你野就報警，搞唔掂留tg

上得黎求救，係當地無人幫，你人緣都麻麻

垃圾台妹為左居留分分鐘乞衣都肯

台灣人男女都係狗...我成日希望大陸炸左台灣...爽 !

女黎講台妹真係最低賤個隻黎
又假，又貪小便宜，又扮野

佢間屋住左幾多人？

報警玩鳩佢

睇越野電單車
這個不錯

向度冇見過，向紐約就有

台灣我去過一次已經唔想去.....

還是用自己的吧
可靠，衛生，又合自己口味

所以一定要鎖好

優秀既鬼係好保守的

乜野啊，咪又係肉便器

所以我愛美國，冇wh污染

台灣最美麗就係人

炸就唔會 黑錢收買官員 慢慢侵食 自然歸順支那 真係時間問題

台狗根本低賤蝗蟲 同支那一樣 去其他國家/地區 侵食資源同福利

有打開機既都知 台狗除左識打嘴砲
同條台灣低能法例(侮辱及誹謗罪)
台狗好似覺得佢地既法例可以全球通用
一知你唔係本土台狗 就笑香港冇民主
同d狗講返 聯合國不承認台灣係國家 參加奧運又俾支那撚狗咁撚 即刻冇聲出

嚴格姐

搵厠紙塞曬佢D厠所呀，去水口再走啦，到時沖涼沖到水浸，要搞都有排搞
個新租客仲唔屌到佢飛起

我只能講,台灣太多鳩人

陰公 樓主唔好正面衝突
忍左佢算 陣間鬼佬癲起上黎開槍射你
外國人同台灣人都係無性
唔明點解咁多港女鍾意洋腸
洋腸都幾大男人 又有暴力傾向咁

成日都係咁㗎啦，寄人籬下

冇啦，今朝趕時間出門口，真係咩都冇做就拎行李走左

不過如果你發現你啲衫污糟哂爛撚哂，一定唔關我事，我絕對冇將啲麵包碎放喺你晾緊啲衫到
如果你行入企缸跣親，一定唔關我事，我絕對冇倒啲油落個企缸到
如果你發現間房啲地毯又霉又臭，一定唔關我事，我絕對冇倒瀉啲牛奶
如果你拉窗簾打乞痴，一定唔關我事，我絕對冇撒啲胡椒粉落去

.

陣間會唔會係ppt見到你
比條台妹屌

唔洗俾bond, 唔洗簽contract, 交租交現金既話樓主下次可以唔洗理, 通常呢啲屋都係為走稅搵多啲。諗得到用呢啲招去走稅既人個人品係點可想而知

Btw樓主真係要執生，Melbourne 啲歧視都幾嚴重，一人在外冇人幫到你，唯有自己小心啲。

Ptt

太小兒科啦
要玩就玩大啲玩盡佢
記得轉晒contact手機no. email之類/block鳩個台妹鬼佬先整鑊甘既佢地
報復唔一定要自己親手
你睇下我前面寫啲咩就知

應該沖D牙刷樽蓋落馬桶

澳洲人不嬲唔中意亞洲人
我早幾年去澳洲頭2個月已經知
但我好彩冇遇過D咁撚閪既白鬼(有D會講種族歧視既說話,但唔會做到咁出面)

反而遇到好既多過衰,
叫我地去佢屋企開PARTY,BBQ
架老爺車有問題會幫我地睇,帶我地去車廠整
仲成日請我地飲jack daniels & coke
有個Jack迷成屋都係周邊產品

寫咁柒長篇到底樓豬有冇買過調味料先？

搞鳩佢幫佢惹曱甴老鼠好基本

到時又世界大戰

尤其去working holiday 個班
唔識英文都算
男既一係用做爛市既價錢搵工 / 直接打黑工
女既就去賣淫

有約佢地都可以自己"釋法"，澳洲租屋試過，俾佢扣咗成七百蚊澳紙

港女呢方面情況好過台妹。
Working holiday 台妹一心岀國搵鬼。

顏射條八婆啦咁撚閪

澳洲鬼佬事實又真係正到仆街

巴打，想幫你都幫唔到。人在悉尼有車，準備去Brisbane 繼續wh

唔肯定個白人同台妹係咪真係態度有問題，但人地話share調味料，多數淨係指糖鹽胡椒粉呢d，就算人地用完d油要dum，你都無理由問都唔問就攞黎再用。唔通人地雪櫃d野食過左期一日，你又可以問都唔問攞黎食咩？
同埋租屋，的確係你星期二同下星期一算一個禮拜。
下次記住簽contract寫清楚啦。

間屋佢地租完再分租定買？住左幾多人，如果住太多可以告佢

10 個10個都係

同情樓主
一條友人在異鄉冇得反抗...

澳洲人歧視亞洲人好嚴重
可能只係當台妹係雞

我果陣去加拿大又係
中二去到讀grade 8
好彩英文有返咁上下 （全靠小學日日睇明珠台）
個班主任響我上左幾日堂先知我香港黎 ，編左我入ESL班
有響加拿大留學都知 廢既 （不過可以當credit)
同班有兩個Asian 不過都係竹星
好好彩隔離個鬼仔好friendly
之後佢同班friend玩熟左
成班去玩pool, table soccer 投其所好
成日去條友仔屋企玩 上佢老豆隻游艇打工賺錢
記得條友burn左隻雜錦porn dvd度 想sell我
我話要preview下開左黎睇 點知佢呀媽突然番黎
雖然佢地未至於係型果隻鬼仔（佢地個年紀好重視cool唔cool), 都算有人撐你
果期好興hiphop牌子
我索性跟佢地一齊買衫 剷skinhead
埋堆一齊去bully d細粒印度人
（我極度唔建議咁做 ）
如果唔係竹星 基本上去外國讀小學中學一定會比人bully
我係過來人
兩個字

埋堆

睇下FB d混血兒page 99%係台妹老母就知d台妹視食洋腸為光榮，本身dna係咁

我睇錯左做 你條台妹share唔share?

澳洲佬

發夢試過交房果日唔小心跌左條spare key係homestay門口

其實樓主有心玩係有好多野可以玩
唔好驚投訴，啲Asian就係成日怕呢樣怕果樣先會比人恰

仲唔使淆成咁？邊有可能會告你擅闖民居？
屌我真係睇到嬲，咁撚怕事都有

有心玩既，將你啲postal address 改晒(TFN都用呢個地址 )
再同council投訴
你法律上唔係完全佔優勢，但唔緊要，你唔係要定佢罪，你係要比麻煩佢
我唔知你個state係點，係NSW，你有機會係受法律保障

到時死都話自己有Oral agreement ，自己係tenant而唔係Boarders/ Lodgers
至於最後council果邊點睇就是撚但啦，最緊要過程比到業主麻煩

如果樓主乜都怕，唔緊要
安份守己縮埋一舊，都係一種生存方式
呑左啖氣佢，乖乖地搵過個新屋
比人恰係應份，正如你所講，你只係一個flight Asian

去其他國家識到個d台灣人都麻麻地
好似覺得有錢出國好巴閉咁 明明去旅行/留學係一件好普通既事
反而係台灣本地/打機識個d就幾好
支持樓主po去ppt

中國人啊

唔好唔記得關後花園水喉

之前係國租過個仆街支那人屋企
話包冷氣
點知半夜成日熄
直頭當面屌過佢（廣東人）
之後佢加把鎖鎖住個control
租咗兩三個月就搬走咗
有一日經過佢屋企唔小心掉咗舊豬膶上佢屋頂
過幾日多咗好多烏蠅
因為豬豬膶好野烏蠅

我之前個屋主話有個香港女仔租佢間屋
係間房郁佢d家私都算
唔知點樣條女整左幾個窿係幅牆度
仲要夜晚塗左指甲油摸黑係間屋走 搞到d牆印曬指甲油

小學去好好多
D人冇咁evil，比較純真
同埋小同直上高中好易frd到

你去到外國住一排就知其實台妹都唔係咩好野黎，好多都好港女

過去做雞ge臭閪

鬼仔frd到其實好好玩
但我果陣所謂既朋友都係唔會同我交心
我中學生涯7年只係去過一次人地屋企，果次好開心因爲可以一早跟個同學去餵羊 ，亦都係頭一次有人叫我去佢屋企玩
但country既鬼仔興趣我真心follow唔到

shit happens

你係邊個城市？我介紹間sharehouse 比你

人在國外，要獨立啲，醒啲

btw 台灣人其實十之八九都有啲問題，好似大陸人咁，都係有啲排香港人，又小家

係 個個都係要有錢有車同靚仔

台豬一向都麻柒煩. 台妹除左做公廁, 同身村好過港女, 咪一樣弱智.

女既要居留權
男既要free pussy
真係一拍即合

呢樣真 乜都怕事真係抵比人玩
上次我一個女仔對住隻六呎英國佬都照樣的咗條友返差館
自己唔幫自己真係冇計

啲台灣妹做得fuck doll，啲人品都唔好得去邊

收cash即係冇交稅啦條仆街，去稅局匿名投訴

澳洲有無白蟻？🤔樓主做吳三桂 放啲白蟻入關

澳洲大把野惡過白蟻

唔知點解喺外國識嗰班台妹都係古靈精怪
反而喺台灣識無出過國嗰班又會正常返啲
係咪佢哋一出國就會自我膨脹

樓主係咪係perth
有冇咩幫到你手？

條友坐過監可能有攞 centrelink, 可以send email 去問下放租條友有無報，而加查得好嚴

此言差矣，Working Holiday 本意都係畀一啲本來冇能力冇機會出國既人去見識下，語言能力次要，心態先係重點，見過好多港台弱智男女唔識照顧自己

樓主記得去舉報 其實去到澳洲就遇左會有仆街白鬼 但係台灣妹為左個PR一齊欺負你 要令佢冇得攞PR

去得外國就預左比人恰架啦

FB LINK已DEL了
話說樓主而家點了

打到佢老母都唔認得，等佢知我地唔係東亞病夫

你有冇放上去PTT講?
定係需要有PTT既巴打幫你轉成書面語, 放上旅遊板?

臨走前唔小心買咗包紅毛泥倒入佢坐廁昇盤

公道說話，講cool意思同ok差唔多
利申澳洲撚

買紅毛泥塞佢廁所喇

無del喎 我仲睇到

New South Wales Civil and Administrative Tribunal

我登入後睇到了

開電話啦
得閒打過去提佢柯夜尿

電話幾多號呀大佬，無限任打架喎

佢搏你訓左唔知姐，關冷氣慳錢

以經屌柒咗佢
做得咁仆街我都唔想

屌你你都冇簽租約
咪撚比租啦
林走前整到間房又污穢又亂先好走
利申：之前有個fd話佢有朋友係美國租sharehouse
有日個屋主比人爆格
原來之前有個租客又係好似你咁比屋主蝦
後來個租客吹雞趁屋主出左街就入屋

點解一面倒話佢landlord 有問題？

有問題個個會唔會係條女？

古人岀動幫樓主

後生一輩澳洲鬼慣咗對Asian算好啲
又好多老一輩特別唔係大城市嗰啲鬼真係歧視到呢

玩到佢成屋蟻

有冇人整合

1. 唔洗諗咩無報稅, 浪費時間. 呢個世界可以遲報甚至唔報. 咩 VISA jau更加唔關事
2. 報 Council 係要你間屋做左非法 boarding, 每個 council 既定義唔同
3. 起租星期一的確係要星期日當日搬
4. 所以非竹昇痴白鬼都覺得自己高人一等, 越唔識講英文就越靠 body language
5. 覆桌最忌被發現, 你要玩一兩個月後再玩未遲
6. 你要驚既監躉有: 販毒, 殺人同幫派. 其他原因入去坐唔洗怕, 戇鳩仔柒左坐而已
7. 做人要學精最重要咩都計清楚, 好撚多就係唔計唔計食撚埋你. 仆街無分國籍我就比兩個香港人同一個廣東出賣同呃錢
8. 如果你唔怕踢走, 我見過有 D oversea student 真係死士式開波同本地人玩野. 因為佢地返到自己國家唔會有案底狼好撚多. 有 D 癲到唔小心燒撚埋 D 野, 保險公司做唔到任何野因為真係失火 ..
9. 同三地都住過同做過 friends, 並無發現中港台有咩分別. 當然近十年中國人有錢左真係好臭串. 所以最好唔好比人知你識講國語, 包你遇小 D 麻煩人
10. 自己住一闊三大, 最好同人 share 去 take 一間屋. 或者搵 D 獨立進出既 Granny 都得.

鎖左但佢同警察認左有後備匙，最後警察話無證據拉唔到
好撚廢，好似要查埋比佢地先會拉人咁

提提你過黎brisbane 千祈唔好sunnybank夜晚治安好差
你生住喺brisbane

我會過去Caboolture個邊，要集second visa

take care 巴打

樓主九成一開始見係女同share house
狗衝

點知中伏

台妹不嬲係變種支那雞黎

仲有台妹崇洋肯定係亞洲no1

樓主讀書定working holiday?
我算好彩, 喺澳洲幾年搬過幾次, 有試過包租公臭串啲但總算和平相處
啱啱嚟到住homestay, 諗住自己英文唔好有得同人傾下謁練下,
點知我個host 係俾佢花園成間屋仔我自己住晒, 除咗送早晚兩餐俾我之外根本同我0交流
雖然個host對我都幾客氣, 間屋仔都唔錯, 大大間連廁所有齊水電wifi (不過收得唔太好),
但完全同租屋無分別, 滿足唔到我當初想同人溝通嘅目的, 結果住咗一個月就搵地方搬
之後搬咗兩次都同大陸人share house (詳細嘢太多想知再講), 總括嚟講大家都和平相處,
但係我自己始終覺得有室友好鬼麻煩, 始終大家生活習慣唔同,
如果你室友係對情侶, 鬧起交上嚟你仲加67 (聽到佢地成個晏晝鬧到掟煲掟碟, 我費事出去焗住困咗自己喺房半日 )
最後就搬咗入hall, 係studio 嗰種, 貴係貴啲, 但無室友無仆街包租公真係少好多麻煩嘢

佢熄咗電話 係咪已經知比人玩緊

以前係Sydney 個到打過工，個邊D人真係同蝗分別不大，一樣咁撚閪
又係俾少少錢當自己大爺少奶咁，屌!佢地用concession card買咖啡都可以係我面前扮上等人，佢以為自己係酒店飲咖啡咩

最後我整左啖口水落佢杯咖啡到

唔係啊，要用自己鎖+CCTV mon實

USA number one!

英語系國家或地區 邊個地方最好

Concession card 真係兩睇，有d 係好有錢但BVI 晒所以扮到窮人

係澳洲搵share house打死都唔會搵白人既屋黎租
雞毛蒜皮既事都斤斤計較，麻撚煩

交租無proof 、msg都無收番個你又真係幾撚on9既
抵你比人恰

啱

但我做野個到算係Aussie 版天水圍
個到D人真係shit 撚過 Bondi Beach D 客好多

去完澳洲真係對白豬完全反感
以前未去過外國生活就以為外國月光特別圓，屌現實
除左地方靚，天氣好之外諗唔到有咩好?

邊區會安全d

USA
Superpower!

澳洲人好小氣
美國澳洲大家都係鬼佬
點解差咁遠?

美國屌打澳洲

最低工資比香港高

美國既白人精英係真心勁既
澳洲?二流的西方國家而已!

美國都係啦

基本上有最低工資既國家大部分都高過香港
台灣都高過香港

但點解呢度d台灣人日日呻得幾千台幣月薪